岳勇士有冇update

佢最情況點？
頭破血流一幕記憶猶新
其他勇士一樣
一定要記住佢地付出

佢近況很好 已經康復 如常生活

岳義士最新狀況